乜收規華Ching原來咁後生

原來夠稱落馬會無耐

推

蓋清幫一幫你手

華哥

岩岩睇到想開po講
原來蓋清開左

引人入局

依條友

笑撚死我了 會唔會潛呢 華DEE

收皮華

華哥仲係度 洗驚連登仔？

好撚狗！
但我鍾意

咩波台手足呀 影衰哂

原來系MK子

幾靚仔呀 成場猩猩咁

我覺得似係假fb ac

700幾個fd

蓋清一出手 便知有沒有

你係收規華ching 分身？

係喎睇唔到，當我無講過

高質post

想收D陰質錢 祝你買乜輸乜喇

長江後浪推前浪啦

愛國有咩問題？

收左錢咪愛國囉

甘刀系假acc 樓上腦裝屎😀

甘靚仔

47 k 😂😂😂
中三畢唔畢到業都未知啦😂

人地讀屯門i大架 天之驕子-.-

真波台手足相
雖然個鼻柒柒地 中左少少幅射
對比真毒撚算唔錯啦
波台好波

邊間銀行請i 大仔做投資主任仲要比47k
以後唔去果間了=.=

收皮啦你

😂😂😂

呀華好過agger路好多
唔洗怕柒

留名😂😂

橙

華之力

十卜ching

陰質錢唔係咁賺嫁, 要唔要我教下你?
要賺都唔係賺1千蚊啦 , 陰質都有專業道德嫁

撚狗

我會自己每日推，多謝蓋清

潛左咁耐水都要上黎

Same

唔愛國邊有錢賭波啊 係咪你比啊

好靚仔

收嗲華環收嗲了

47k 為個$1000 俾人撚狗咁撚

笑到我仆街

蓋清

47k都係吹出嚟 20歲仔伏墨斗平水 18k都唔知有無啦

你呀爺呀嫲唔係大陸落黎？

agger路個樣中幅射咁 點比

呢件咁既唐氏綜合症咁樣既傻仔你信佢有47k😂😂😂

華哥好靚仔

一個post咁多人上水

玩具狗唔出奇

仲叫人拜佢 而加比埋相黎拜

黑單都喺度

難道有相

收閪華

好撚型

yes

🤘

比我真係去東南亞隱居算, 之後仲點做人

你收嗲啦

Know him

華哥係波台得罪咁多人
今次真係仆街了

知唔知咩叫後生可畏, 其實係 後生可?喂!

華哥唔洗驚啦
型過老麥聚餐班死毒撚

華哥驚尻咩
出番兩場貼士比咁多位ching中番百𡃁二百個就無人記得啦

Ive 仔扮月份47k

係度見到老伙記黑單 就知收皮華幾受人尊敬

岩

咁樣拜

得IVE先咁自卑 要作野扮大袋 又鍾意比人拜

見到華哥都係正常樣 依家我出街都自信左好多了 多謝華哥

講到想追夢開甜品鋪

抵撚死 收錢牙啦 想發達牙啦

有夢想 好charm 仲要正常樣 波po男神

你今次執返身彩

我跟果個蛇頭堅料

屌你地上面個班笑鳩收皮華咪算
重要擺傻鳩agger路張幅射相出黎做乜？
要笑自己開po笑喇屌

google search marcolee88好多野睇wo

阿俊係5p留電話溝女

我師兄黎

傻鳩

47k?
屌你老尾大富翁個d呀？
屯門ive架 搵日撞下先

屌你老味影衰波台

華哥貢靚囝 都算證明禾地波台質素吾差

縮返入你老母個梅毒椰菜花爛臭閪啦收皮華

笑鳥

拜

依啲撚樣，俾多一千蚊，佢帶埋老母出嚟俾你屌都得

個🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽🐽

廿歲仔咁撚愛國真係值得表揚啦
收皮華我屌你老母呀
吹奏你條柒頭？
出聲啦喂

「我都想場場贏😭」
華DEE唔係場場波都贏撚到開行咩
笑撚死人咩傻閪華

手動置頂

Marco試解釋一下
當年香港比人用咩不合理手法拎左
派5毛俾你買個膠袋笠鳩住自己個撚頭啦

贏錢話咁易

點呀Marco
你老母塊閪夠唔夠濕潤呀

易撚到

廿歲仔就直接收皮
跳樓算啦

ching ho ball

影衰哂

華哥唔好縮到咁入呀
缺氧呀

傻閪華呢

追擊華哥

傻閪華上水未

條傻閪d post去晒邊

幫推

華哥d料唔是巧準

傻嗨

佢買全餐梗係準啦

毛毛

牙蓋ho ball

牙華

幾型仔

欣欣
他仆得街了

每日一推

牙華真是IVE的尖子
屌打埋蓋CHING
20歲I大就搵47K做投資主任
你班廢青仲係度讀乜春U

垃圾

收皮華一起身見到自己上撚左連登
會唔會嚇到瀨屎

連登仔的年齡、學歷同收入都量化寬鬆

天收佢

係波po夠膽撚我地班小卒
見到蓋清即刻縮起來了

佢尋晚都知啦 仲牙斬斬 話唔係佢 繼續推

天收皮華

好難唔是佢了

唔係佢唔通係我咩

想頭妹解釋下咩係投g主任

型過呢度大部分手足

瀨屎狗好波
奶共就要死

條友琴日先係波po吠完

可能想屈鳩我地

推了

收規華d fans去哂邊啊

痴線mon po

點解啲人咁撚on9 咁都中伏

一入來就見到你晨早流流又bin c

收規華死黨屠柒狗會唔入來幫下手？

I大尖子快D出山教波台手足賭博

收嗲華又收嗲

又串蓋清

24小時bin

以為ball po d人先識佢

唔知佢見到未呢

著名投資主任華哥呢

原來Marco Lee (WahGor) 2015年已經係鄉土出反水
敗走左 俾人Ban

感謝黑B報料

2015年幾多歲

17-18

20應該9up

痴線

都分唔到佢邊句真邊句假

打俾佢問下囉

好撚悶
又要推了
傻閪華滿身佢母親的閪水了

波台清個個吾洗做！

應有此報

第日我比人起底都唔知點算 波台太搶口真係唔得

蓋清上過電視啦

唔知回咩好 推推

71明明好多波台清話自己去左，童話裡都是騙人的

覺得自己好柒留言叫佢認真考慮，審時度勢

心很涼

Poly蓋清

又話ive league

連收嗲華都撚

幾時由返上水？

好正

好波

47K 收皮華!!!!!!!!!!!!!!!
敦倫金投資主任

樓主身份黃左未

會員生日日期填假正常
14年佢17歲 填大幾年先入倒成人區

再黎

Marco哥好波 扮黃絲為國出一力 愛國間諜

笑l死

好撚柒

"姐係你想話有個人開個假tg聯絡樓主，仲偷埋你張相開個假fb扮係你，而你一直咩都唔知"

嗰個po好好笑

一定係真架啦 經營左咁耐既fb 就係為左籌備黎呃樓主？

收皮華依家係到出水啦 po都幫你開埋

支持收閪華

點解舊時d人玩咁鳩耐都無事
而家秒爆自爆

月入47K 就係咁既樣

agger

又黎

你地唔好再推啦

波台清sick ball

收閪華出水未，想跟

我都想場場贏😭

真心
收規華真係幾靚仔

出晒名啦

賤種狗

收虧華型撚到

愛國人士智力係咁上下

我控制唔到隻手 又推多次

向華

MUST NOT FL.. PUSH

我gun華哥既水

依家上緊樓啦

傻閪呢？

定期表揚

你地咁做收規華咪無哂波料出

原來有人要收皮華波料
斷你米路
Sor9yy

抵撚死 傻仔

收爹華

起碼有頭髮

巧型呀華哥

30年FANS留名

呀華哥髮線都幾高下

其實....好撚嘔心

智商高髮線自然高

我好擔心華仔😭😭

心聲都不可細訴😫

最多缺氧變弱智華
不會死

唔準咁話我偶像

心水都未被諒解~

😂😂😂😂

笑4我

個樣好柒

7到呢

華哥好好J喎 我啲同志朋友都覺得正

又幾令囝

人地好慘架啦，唔好推

跟豬蛇 唔好再推

Marco Lee利先生

Ricko

你係。。。。。？

識佢真人, 真人好撚臭串, 講到自己成日好有錢去好多地方旅行, 又話自己係中文炒左得2先讀ive, 點知窮撚到要出賣人格做中共隻狗
之前見過佢返屯門市廣場果間無印, 唔知依加仲有冇做, 各位手足路過可以去撚下佢
佢ig之前一直都係public, 依加就改左名, del晒d相private埋, 我就有follow到, 各位手足就算不幸喇

好，thanks，各位唔好再推

佢係20歲呀, 應該97年

華哥 好撚型

蓋清好波

回應左 喺波po

第幾頁，搵唔到既

上一兩個po 話相中人唔係佢 牙斬斬叫人繼續推

今次俾蓋清收皮

咁唯有繼續推

成個智障仔咁

呀，直頭係智障先真

唔係佢就唔洗private個ig喇

傻閪華正式收皮之日

有無ig相backup

華哥真係好型 好想大大力啜佢粒lin 頭

華哥 好波

有無ig相

個樣正宗係無料到死吹爛吹撩交打,仲要比人打到喊住走住屌都唔敢果D

收皮華今次收皮未

Lee Chun Ting
華哥之前成日喺ive secrets留言

等左五分鐘啲奶都未噴出黎

華哥7月10號都有愛國遊行呀？

典解咁多人想佢仆街

偶像 有外快賭波

愛國 愛黨

之前好撚串.中兩三場又話咩唔跟我抵輸啦

返黎呀華哥,LIN登唔可以冇左你

我都等咗陣

華哥好想幫你含啊

蓋青佢有咩得罪你???

建議自己去做蛇頭 發大嚟搞 到時食人頭都唔止賺1000啦

笑撚死
為千幾蚊出賣個人資料

幾千蚊事小 愛國為大 去愛國遊行邊係為錢架 佢47k一個月啦

黑單

收皮華幾時正面回應

屌你老尾26歲搵47k

推一推

我又上鏡了

睇埋佢以前係香討既post都幾肯定係佢自己on9自爆

唔通真係潛左去東南亞
佢呢家內心一定好忐忑，返ive一定好多陰陰嘴笑佢

係囉，又話信果班係on9，
做乜縮入老母西度唔撚上水啊

你做咩督爆人！

有冇手足去貼街招😂😂

波台恥辱

係咁黎

蕉蕉蕉

傻閪Marco上水未

長期係老母塊閪到有乜感想

尋日仲牙刷刷
點知今日就⋯⋯⋯

唔好佬屈佢係波台手足

收到錢未

華哥去左邊呀 無左你點掂呀

唔好再串華哥啦
你睇下連登仔有幾多個可以靚仔過佢

好驚佢出事 有無手足貼街招尋人

等今晚華dee出水

月入47K?

Yes 1000蚊賭波 個個月贏47k

1000蚊可以買幾多注飛？ 100注？

正常樣

利生佢買開幾十蚊幾百蚊
成日話買五位數扮大袋

以前讀湖景某中學

係咪仲讀緊IVE架

Marco Lee Chun Ting先生
今年i大畢業啦

唔好推太快 廢事推日無得推

佢邊畢到業 讀ba肥到要quit
佢同i大ba達哥好似好好朋友

蓋兄

繼續推

巧有型

"正常樣啦"佢都幾有自信

係利見到華哥一定要大叫收閪華！

係街見到華哥一定要大叫收閪華！

豬黎講算正常啦
你睇佢個鼻

收皮華 唔係高登賭波野仔post?

利俊庭

我話收閪 你地叫華

Dem個華哥beat

吾你老母

出水未

唔覺意推一下先

華哥依家應該三餐都叫外賣🤔

包撚到木乃伊咁拎2338

傻閪華你條仆街俾我抖下得唔得

華哥 hi hi hi
同你講野氣都曬
華哥 yo yo yo
做你老豆無陰功

華哥早晨！

屌你老母 華哥

繼續推 正常樣

唔係好多人撐佢咩，屠？
幾時出黎反手

驚到瀨屎

波台之光 🇭🇰

G

蓋清難得高質

嘻

好耐無上黎 佢就係以前係波po係咁報假又反手果條傻9

.

好想更加了解華哥

你地推完未，唔好再推好唔好

想跟收嗲華 華華説聲加油

都正常樣啊

推 正常樣

開始靜

留名睇華仔今鋪點樣樣反手

利俊廷 平時都好鍾意認屎認屁, 出事喇呢家

MORE

搵人放上佢個facebook

你地點先肯放過華哥華華呀

好想講 不過講左佢實知我邊個

有咩唔怕講🤔

姓利 又幾威

你咁講都估到啦

佢係個個人面前都差唔多 你有所不知

傻閪華潛撚到地核

好人好姐姓痢

笑死

$1000 Crashed!!!

Hi tt

華哥 我好掛住你

咁快冇人推 不如聽華哥講推到佢上黎先

呢個好笑

利俊廷
爸爸叫利物浦？

佢老豆叫利鳩浦😂😂

🤔.gif

完？

真心想認識下利生係咩人

生滋狗一隻

鐘意吹水 扮大袋 佢講野你最多信兩成好喇 一齊返工返學既就會知

推一推先

死仆街冚家產，之前唔係好撚串嘅咩？做乜淪落到為一千蚊出賣人格？呢排輸好多？

真係估唔到收規華ching咁後生 拉低晒波台平均年齡

華dee 上水未

長毛日日推

你地有病呀，仲推？

華哥呢？

唔好推啦。。。

收工都要推

華哥再唔番黎
真係要貼尋人了

屌極都唔走 , 一單野就走左 很不化學

開咗新acc重新做人喇

唔好推😓

依條友勁樣衰

邊有推姐

傻閪華
今日位位贏到開晒行
你呢

毛毛Hi

江湖事江湖了

Marco就來變Micro...

他滿身閪水
不願見人了

勿推

識真人
中學：迦密唐賓南紀念中學
依定讀屯門Ive marketing year2
Ig: mc_hot_pot

條友之前唔知做咩整親腳 問左我幾個friend借錢 班friend心諗你咁巴屎閉 1000蚊都要問我地啲窮撚借

唔好推

條撚屌驚到DEL能曬相

唔好繼續爆

依家I大真是第一學府, 20歲未畢業就做投資主任搵47K

鼻頭冇肉

Del相？幫你post番

投資馬會 再講下個月雙糧你睇

Fb話佢97年1月31日出世

過兒唔好推

收皮華今次真係收自己皮

唔好推啦屌

笑4我了

警告你唔好再po

More

留意到波post好多人過左黎笑鳩收皮華

咁垃圾點解唔笑

有冇多啲華哥既料爆

咪催ok???
佢乜柒都del曬

想知咩先

無記錯佢之前好似post過自稱有馬會銀卡
收皮華咁有錢點會收錢遊行架

乜咁多新料

有錢同收錢示威兩會事
人地真心愛國，收錢只係尊重國家既少少心意

含苞待放咁撚樣 基？

係街見到華哥 一定大叫收
收閪華

唔好推啦
我知你地妒忌華哥咁靚仔想佢死

Ok

唔好推 俾個機會樓主上番水先

華哥上水未

仲推緊，仲未悶呀？

傻閪

咪推啦 俾條生路人

每日一篇

俾條生路人地啦

華哥派錢

請你不要再推

收皮華今次真係要多謝你同學大衛

lm

我

聽講華哥食唔少女

咪推

沒有華哥既第唔知幾多日

射到華哥 上返水

不要推

華哥！！！！！！
上水屌柒我未呀！！！！！！！！

等到九月開學，去屯門i大門口捕下華哥先，到時幫佢影輯靚沙龍放上嚟俾各波台手足欣賞下

想迫死人咩

迫爆華哥

華哥！！！！

個日係波post串撚到 仲話撚鳩人狗
24個鐘都唔夠 比成堆人撚

玩夠未

呢d唔撚抵可憐
繼續推

弱智仔

華仔起身屌閪啦

無睇波台但係見到有人去愛國遊行就一定幫手推

唔知佢個日死撐有冇賴屎

佢冇讀啦

😱

咁點先可以一睹偶像風采

之前係屯門x愛邨見過佢 好中意帶帽

算唔算過街老鼠

'

係賣旗老鼠

當初華仔比大家狙擊 決心反手
如今改邪歸正帶領大家贏錢 心感當初無jer佢係正確

咪推啦 有無人性？

可唔可以唔好再推

Stop

華哥
沒有你的第唔知幾多天
我們羊撚到開撚晒行
你繼續潛啦

唔好推啦

真

真係唔好再推啦

再推都冇意思

唔知咩事不過碌兩碌之後笑左

🌜🌛

走數狗終於有今日

推佢老尾

一個二個都想佢死

其實收規華同李私煙有冇分別？

咩走數 咪出左水 出水當找數

C煙賺大錢 華dee比人水

華ching死撚左去邊?

-,-

華哥早排好搶口...

我地到左啦 華哥的

華哥要笠水笠到幾時？

又推返上來

呢到咁熱鬧既

我剎左人

剎字點解

見好就收啦..

點解

推推先

想念華哥的笑

華哥！

毛毛笑死我

華哥去左邊 咁大雨重遊行緊？

招魂

唔好死呀華哥！

我都想場場贏！😭

華

畫哥

華少！

華可可

去左冰牙

沒有收皮華的325642886326天

利迷子

華哥去左邊

好擔心

Hi

！

出來見下人啦利俊廷

hi

😰

係咪痴線架

系

🙏🏽🙏🏽

好心就放過人啦

哦

🤔

Fb某鞋群見到華哥放鞋

相

華哥仲有冇開post?

有冇打聲招呼

Lm

吾信

搞咩咁富貴都要賣家產呀廷哥

reebok唔見左兩隻字都話8成新

華哥著us9

華9

希望華哥未放 留個電話

搵人 扮買家 留華哥 電話

收皮華搶口

佢真係當其他人同佢一樣咁on9

聽聞華哥電話 好似係9144 5299

利申：發夢夢見number 叫我幫佢打電話叫下外賣

一齊推到華哥冚家剷

華哥🤢🤢

佢無讀ive啦
年頭果時係app識佢
果時話跟朋友做地盤喎

利申 已經無聯絡

利生成日聲稱自己係富二代 佢老豆有架林寶

佢月入幾多話？

月入47k

繼續推，繼續起底，好多花生呀

pish

原來做地盤真係咁好揾，月入47k

華哥真心有型 好想大大力啜住佢粒lin頭唔放

死狗華

推夠未呀你地

華哥教我賭波

地盤投資主任

快推

🤦🏻‍♂️

開到2 收規華會回歸波po出水

華dee都走左 唔好再推

想g華哥會改咩名回歸

唔賺愛國錢點買2家飛gel

HI

Wah gor !!!!

完啦？

?

有冇方法約炮華哥? 一睇佢個鼻哥窿就知佢pink Lin

我的回覆就是動力

諗住用車仔起朵

華哥1走，啲賣料狗就出晒嚟冇皇管😣

2未

之

力

1001

華哥ig再次更新，上水了？

痴撚線

圖？

貓奴 唔推了

華哥月入47k d女又比佢食晒

希望大家放過華哥

好

呢個世界真係唔公平
點話華哥咁靚仔，月入47k，又愛國
又成日照顧波台手足
都要慘受因果報應
請大家集氣幫華哥早登極樂

深夜想起華哥

華哥同華嫂幾似樣

仲撚緊

同華嫂幾似樣

華哥呢
又話自己一場贏20皮架
點解咁慘要愛國

Ig有冇新野

？

😂

華哥開左新acc未

米推牙

Dem返個華哥beat

我華

華哥呢

想買料

仲未1001

會（2）

@.@

又推返上黎

傻閪華

求大家放過華哥

大家唔好放過華哥

想睇華哥近照

有冇華哥近照睇睇？月入幾多話？

想跟華哥買波

想睇華哥最新近況

?華哥呢

唔好再推啦

畫哥!

原來佢就係華哥，屌佢老母玩個狼人殺app，無腦到，個個係度分析，條撚樣就話幾柒機率，亂尻咁黎，最後踢撚左佢

出黎啦 縮頭烏龜

新料

又推番上黎

華仔加油 加油華仔

👉👈☝️🙌🤙👌🙏🙇
通靈術！

好掛住華哥呀屌

華哥係邊 番出黎啦

邊條撚屌又推牙

華哥請出水打救世人

華哥幾時賣返料

u

黑痴！

佢真係無腦

推快左

又推

波台ching ng個個吾洗做系真

小朋友賭波，以為好撚型

笑4

中學雞內聯網出撚到街咩

沉了

斷左 再連多次

就爆post

想搶1001

係咪要改兄弟會ching

新標題：乜原來兄弟會Ching係巴膠

華!退休了!

推夠未

又真係幾後生啵

十月一號又有工開啦，華哥報名未？

=.=

!

華仔

又的確幾後生

有post 2未

人都唔係到咁耐仲binc

推慢d

仲係到

求華哥上水，好掛住佢

又推快左

上水啦收規華Ching

1002

好掛住華哥

推到1001

1001我了

冇人理華哥啦

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000